急 添馬公園物資站呼籲

要眼罩 急需！

push

位置？

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

請問有物資送去邊！

同問

Push